{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158405?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠버 퓨어힐 호텔&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 - 最大人数を超えて宿泊することはできず、追加費用は当日現地にて決済してください。 - 人数追加費用は33,000ウォンで、大人と小人を区別せずに1人当たりパクダンが適用されます。 - エキストラベッドは55,000ウォンで、フォレストデラックスダブルルームに限り追加可能です。 - 寝具の追加費用は33,000ウォンで、一回当たりに適用されます。 - 朝食及びブランチは午前8時から午後1時30分までご利用いただけます。 - 露天風呂(雀士)は新館のみで、お湯を無料でご利用いただけます。 - 宿泊客はプールと乾式サウナを無料でご利用いただけます。 - プールは午前9時から午後8時まで利用可能で、気象悪化時に制限されることがあります。 - プールはサイズが30M x 7M x 1.3mで、13歳以下のお子様とお年寄りは保護者と一緒にご利用ください。 - 身長140cm以下のお子様は救命胴衣を着用し、保護者同伴でご利用ください。 - 宿泊客は乾式サウナとフィットネスを無料でご利用いただけます。 - フィットネスを利用する際には、運動着と運動靴を着用してください。 - レンタル品目は事前予約制で運営されており、予約の際にお申し込みください。 - 客室タイプの変更や展望変更時に追加料金が発生することがあります。 - 客室の実際の環境はサイトの画像と異なる場合があります。 - ホテルは無料駐車と無料Wi-Fiサービスを提供し、すべての客室は禁煙客室です。 - ホテルの付帯施設の営業時間は都合により変更になる場合がありますので、公式ホームページをご覧ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて宿泊することはできず、追加費用は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "人数追加費用は33,000ウォンで、大人と小人を区別せずに1人当たりパクダンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは追加できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは55,000ウォンで、フォレストデラックスダブルルームに限り追加可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は33,000ウォンで、一回当たりに適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食とブランチは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食及びブランチは午前8時から午後1時30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "露天風呂(雀士)は新館のみで、お湯を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールと乾式サウナは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊客はプールと乾式サウナを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールは午前9時から午後8時まで利用可能で、気象悪化時に制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "プールはサイズが30M x 7M x 1.3mで、13歳以下のお子様とお年寄りは保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "身長制限はありますか？",
            "answer": "身長140cm以下のお子様は救命胴衣を着用し、保護者同伴でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "乾式サウナとフィットネスは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊客は乾式サウナとフィットネスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスを利用する際の服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "フィットネスを利用する際には、運動着と運動靴を着用してください。"
        },
        {
            "question": "レンタル品目はどんなものがありますか？",
            "answer": "レンタル品目は事前予約制で運営されており、予約の際にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "客室の変更や展望変更には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "客室タイプの変更や展望変更時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の実際の状況はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊施設の実際の環境はサイトの画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料駐車と無料Wi-Fiサービスを提供し、すべての客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設の営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設の営業時間は都合により変更になる場合がありますので、公式ホームページをご覧ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 754
    }
}